128文宣組做嘢

記唔記得之前連儂牆文宣嘅號召力？呢排連儂牆更新得冇咁密，又比人撕得7788。而家128有主線，大家係時候更新一下。希望到時可以有6月9嘅規模。

香港人，反抗！到時要見到大家。

128 維園見

連登已經報廢！行動post打春袋冇人推！

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

勁牙

128文宣
實體同social media 文宣都要